賣一支apple pencil 1代，只拆過包裝未用過

屋企人叫幫佢買
買完先發現佢嗰部係ipad5用唔到Pencil
5月3號蘇寧買（買左兩日）
淨係開過包裝
齊單齊盒齊配件
原價788 賣700
有意麻煩tg我睇相再傾

1代依家二手200

400收

差88蚊，計埋交收車錢時間，$5x, 買支全新唔好

而家 D 人係咪有病？

差 $88，買一支 ‘已經’ 拆盒，‘聲稱’ 未用過 apple pencil？

你點證明你冇用過？拆左包裝，分分鍾支嘢跌過幾次，有暗病都唔知，你覺得我會為慳果幾十蚊冒呢個風險？

唔啱咪上一頁過主
幾舊水又唔係多
諗住睇有無人諗住買支新又唔介意個包裝比人拆過 平少少比個有需要用嘅人
好過擺喺度封塵

咁你咪即係擺喺度封塵

學生價全新apple賣緊708

有需要但拆過仲要700不了

咁益人
放上肥花
會有好多人搶

哇 好撚惡啊，我鐘意留言屌鳩你咪屌鳩你囉，我係唔撚鐘意上一頁啊吹咩

幾舊水唔係多送比人啊笨，平少少比有需要既人，唔講以為做善事

你封塵關人撚事咩

差$88 又拆過又要約時間加車錢
如果”有需要”點解唔直接去舖頭買？

人地良心價你地仲屌柒人
我好撚有需要呀,78放ok?
利申:ipad都無

唔好同我搶，原價收，樓主開過光加多100又點話

我出1600

樓主有病姐

樓主太有佛心啦
你平咁多同送比人有咩分別

比樓豬開過光仲平$78 好撚抵屌呀

倒貼700買
求下樓主賣俾我

7000 eat

原來係波台狗 唔怪得咁on9

搞手但求打個和

樓主加油

729-15 = 714
全新行貨
太貴
樓主700我要

樓主係咪傻 平70幾洗搵你買？

平14蚊炸

香港地就係太多樓主既人，所以係香港人喲錢好易搵

利申：寵物傳心師（十年經驗）